有冇back number同好？

第一次接觸back number係聽到呢首高嶺の花子さん
聽到之後覺得好驚艷

之後聽到呢首クリスマスソング
山下智鳩同石原BB套朝9晚5主題曲
好聽到痴左線

再聽埋其他歌例如花束

幸せ (唔知點解youtube冇原版)

最催淚我諗係呢首 Happy End
睇埋套戲真係喊到聽唔到

點解back number首首歌都咁正？

一開始聽人地cover佢地啲歌
已經覺得好好聽

而家=日本Dear Jane

fish(demo版)
青い春

首Happy End cover都好癲

最鍾意思い出せなくなるその日まで

christmas tree

電車の窓から

粉ミルク同好

瞬き

留名

隻隻歌都好似 單戀叫春咁

把聲咁好聽，應該係靚仔

最鐘意ヒロイン

有 但之後發覺首首都一樣

sister好聽

いつか忘れてしまっても

都唔係既

佢地太太太太多情歌喇
以前有首 聖者の行進 我勁鍾意
可能我本身唔鍾意一味情歌 好似香港樂壇咁 悶到七彩

銀魂嘅大不正解好有驚喜
啲詞好有銀魂嘅感覺

但對佢啲情歌興趣不大

幸せYouTube冇原版係正常はなびら嘅黎coupling冇mv
其實佢地好多歌都有加弦樂，同埋producer風格加成，就係要流行曲感強，佢地自己都講過咁先啱社會大眾口味（受落fat fat）
清水2005年成band已經係blog叫開春，曲似主人形
不過講真日本Dear Jane感覺依家嘅ひげだん先啲

君がドアを閉めた後、光の街、チェックのワンピース世界級
利申：重度課金買碟打手

不過講真日本Dear Jane感覺依家嘅ひげだん先似啲

你拎dear jane黎同髭男比
髭男淨係樂器個編曲已經好聽好多有心思好多先啦
雖然多情歌係真

Back number 近幾年好多都差唔多
歌詞又鳩

Back number都係同dj冇乜分別 一味情歌
當然d歌就好聽好多
但髭男我真係覺得未去到佢地咁鳩
至少我覺得藤原聰佢地係仲有心做歌唔係淨係為搵錢